JoJo第五部 黃金之風動畫化確定！！！

GioGio
汐華初流乃

10月開始播

哦啦哦啦哦啦哦啦

無駄無駄無駄無駄無駄

正呀 真係咁多部都就黎整晒

一口氣由第一部追到第七部
仲差一部咋

又係10月呀屌

提外話~~jojo 展係年尾大阪都會有展出~~

Ari ari ari ari arrivederci!!

唔係背景嘅the world 根本認唔到係dio

用左第8部既畫風都好正

10月咁快-.-

睇佢Twitter 應該換cv 唔同之前game

自我風格成型嘅一部

咁多部剩係睇晒漫畫,動畫好睇嗎?不過又要搵黎追

又有得睇啦

最重要bobo唔好轉 之前打驚已經聽慣左

貞操帶

Boss一定轉
森川去咗配吉良

不過佢Twitter 一樣有follow 森川同杉山紀彰
應該不變

鳴呀!!!!!!!!

終於等到

@@@

Golden Experience

hi 希望ms出合作

JOJO動畫版個Twitter 係咁多部都用同一個
所以唔關事

老實講最唔鐘意第五部
主角太完美同埋冇乜性格

去到BOSS 時首OP歌會唔會跳左幾個BAR 的？

嗚呀
10咁快

最愛黃金體驗

布姐真主角

「オレのそばに近寄るなああーーーーーーッ!」

ms wo 你賣左

BOBO的奇妙冒險

咁環保

第五部係睇布加拉堤真男人
仲有D敵人都好正
火車一戰 殺身成仁+海灘男孩

唔係掛 你都棄咁我地del game得啦 如果真係合作會唔會玩返

今個十月不得了

好想睇

LI隻色好似靚D

黃色靚d

睇大盜

正呀

真係有先算 佢咪又係話冇睇JOJO 唔會睇咩咩咩 屌佢啦

黃色有冇圖

漫畫個隻

這是替身攻擊

準備睇鎮魂曲睇到一舊雲

鬼佬reaction: wtf? what what what wtf?

好似比前幾部算係矮撚黎

我=動物台吉良吉影

無野啦 可能我記錯

King Crimson又一舊雲

等睇打足八版嘅無駄無駄

頭4個都係起碼米八

留名我喺第一集客串

頭三個都過咗米九

得納蘭卓最矮

郭富城動畫化
@@@

有冇可能第一集直接講尾聲個故仔先

會壞咗成個故

正 留名

膊頭有星 大髀塊面具
咁都認唔到?

新畫風既白金之星都好唔同

8部打後新畫風真係好7

隻色睇唔慣

你話點咪點囉

呢部夠做50幾集啦

第五部比第四部仲要長，希望佢唔好CUT啦

希望唔好再轉聲優

@@@未到發育期姐

佢用依家第八部啲畫風畫dio
唔係史泰龍大隻佬 變咗似係李小龍嗰種肌肉型先認唔出佢係dio
利申 荒木隻狗 咩畫風都咁鍾意

留名等睇火車嗰場 千祈唔好同我兩集求其做完

黃金體驗鎮魂曲

我反而覺得第五部都算頭幾部最好睇嘅jojo(雖然SBR先係最好睇)
第五部可以睇到班主角慢慢成長 全部都一齊合作打老闆
全部都為咗殺老闆可以犧牲自己條命

暫停學姿勢

留名又有人學到受傷入醫院

@@@
布拉加提

首圖右邊全死
左一反骨仔

Btw幾時先到第7部, 好想睇傑洛

隨時2027~2029左右先有得睇
唔好唔記得仲有stone ocean
仲要唔知佢會唔會剩係做頭七部

冇嘢好講 神作就係神作

有無人可以解釋下老闆既能力係點運作

未睇過果d真係多得你唔少

Gio Gio 套衫會唔會姣得太過分

屌你老母劇透
Road roller da!!!!!

OP 玩咩

第3部 時停
第4部 倒帶
第5部 ？

跳帶

跳part

入得嚟就當大家係睇哂原著

Btw 餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦餓啦

想睇火車個場戰鬥

一開波都一頭霧水

太耐已經唔記得死左邊個 呢部最記得就係有過反骨仔臨打前冇義氣走佬同埋波魯拿雷龜出場

第五部
邊場戰鬥打得好睇

火車戰
White Album
布加拉提死之前個場

到而家
我都係對 dio 嘅時停有所保留

dio 最後應該係改左設定 超快速移動

左2係邊個？

似第7部個時間系

第七部敵人

完全唔記得
佢嘍囉黎，完全唔係其餘5個既級數
放埋一齊完全聯想唔到

暗殺小隊隊長打小老闆

Op可唔可以叫返「神風」

性感手槍

神風製作

啲人話荒木想放棄時間系做大佬
點知大總統

火車戰係咪布加拉提 果場？

用mandom嗰個 中文版好似叫男子漢的世界
好似係第一個提出漆黑意志嘅人

兩兄弟

第八部又唔知玩咩

屌你老味 完全冇記憶

睇咁耐jojo最一舊雲真係第7部總統果段，最開頭追連載果陣真係完全唔明up乜

兩兄弟哩場最熱血都唔記得

釣魚佬果個

大哥

菠蘿頭果個釣魚佬？

屌 我諗要重溫一次

其實老闆能力一啲都唔複雜 只係大家以為佢得一個能力先一頭霧水

佢能力可以分做三個 碑文 消除時間 消除某人時間

第一個就係king crimson頭上面個樣 可以預知未來10秒 而且可以改變佢(同Metallica打嗰場)
但係只係見到10秒之後嘅畫面 而唔知道點解會發生或者究竟發生咩事(只係見到giorno爆血 以為佢會死 唔知會有GER)

第二個能力就係將某段時間消除
除咗老闆本人 其他人完全唔會發現
而且只有老闆自己可以喺被消除嘅時間入面有意識咁活動(老闆帶走咗佢個女 bruno喺架𨋢入面都冇發現)
其間能力者以外嘅人會根據潛意識繼續活動而唔會發覺(納蘭卓自己食晒啲朱古力 但係以為係其他人偷食)

第三個能力係消除咗某人於某段時間之中嘅存在 令佢喺被消除嘅嗰段時間入面唔會受任何事物影響(老闆同Metallica打到最尾 Aerosmith啲子彈打中佢之前 消除自己存在嘅0.5秒 令到啲子彈剩係打中Metallica而打唔中自己)

自己可能都打到1999 如果有錯請其他巴打糾正我

火車戰世界級

隨時係全個第五部最出名嗰場
唔記得真係要打屎忽

紫煙

果次睇係三年前
真係唔記得

出得1陣

第五部故事最弱，只係睇替身戰鬥

一次
之後睇外傳啦lol

攞多囉喇打

老闆對metallica 都好正
老闆差d 收皮

其實老闆個女可有可無
最想睇啲子彈仔

btw希望op都係神風整

第六部 風水龍果場仲難明啦

beach boy

第六部唔係講咗時停就係超速咩

無記錯嘅話能力係限定範圍內整記號，睇到記號嘅人嘅記憶會返去5秒前

GOLDEN EXPERIENCE!!!!!!!!!!!

係個世界同自己會不斷加速其他照舊，所以係自己來講其他物件會越來越慢

去到大總統個能力係空間而非時間唔同之前既最終敵人

去到第六部d能力已經離曬譜，咩等人進入個喜愛既角色然後跟住個角色進行相同結局

又係你 上次第個POST講完又黎過

仲有個藉由操控天候的能力改變陽光在大氣層的折射率，產生天然的“潛意識效果”來影響生物精神層面。受影響的人深信自己會變成蝸牛

男子漢世界

個段唔算，簡單講就係佢可以探測出安全位置

唔係，係時間返去6秒前。但係受影響既人會保有原來既記憶返返過去。

對自己嘅信念唔放棄

黃金精神

上網講
荒木想放棄時間系
所以用嚟做

點知大總統

總統算時間系咩

次元系

大總統係

時間 + 維度 = 時空系

時間系同鎮魂曲都唔係果皮

大總統除左玩時空
仲有鳴人嘅嘴遁
叫撚到 第二個時空 Dio過嚟

JoJo史上最強當之無愧

最後 7Jo 叫做再夾硬嘅科學理論屈死佢
其實已經收唔撚到科

屌打撚錯曬

有發動限制既
進左做love train勁d

同超人話亥氣石黑到佢有咩分別？
夾硬揾啲嘢令佢冇咁屈

dio 都差d ko佢
設定就夾硬
慘

我覺得個鋪排突登係咁

Dio輸比大總統
大總統輸比JoJo
JoJo輸返比Dio

好睇囉

全書唯一主角

型

大總統最屈個下都唔係平行世界 而係佢可以將所有攻擊轉移比第個

屌你
就咁睇你up都勁撚到仆街喎

其實king crimson睇落好似好勁 但係好撚多缺點
佢最多剩係可以消除10秒 仲要冇得連續咁用個能力
同埋如果佢要殺人就一定會俾人見到 又唔會似the world,made in heaven或者D4C love train呢啲咁可以同時一個打幾個
最重要係主角有GER呢個全系列最勁嘅能力

突然間想問吓咁多巴打 GER係咪應該得D4C love train先有機會可以打吓

普奇神父個天常製造應該夠打
Btw全系列最憎佢

GER應該可以將被加速嘅時間重置
永遠都到達唔到新世界

king crimson用完能力 普通一拳平A可以打穿人個心口

咁的確KC係可以一拳打穿人心口 如果只係打第三部啲敵人或者夠做
但係去到第五部仲係好似未有停時間嘅白金之星咁就好似唔係幾夠
仲要去到後面班主角知道晒佢能力 同埋知道點樣打佢
就算冇GER都應該可以五五波

"在作者荒木飛呂彥監製的《JOJO的奇妙冒險：天堂之眼》中明確過鎮魂曲能力發動需要滿足“接觸”這一條件，否則無法發動能力。"

GER一點到天堂製造就實贏,但我係諗漫畫入面連最快最精準加暫停5秒嘅白金之星都捕捉唔到普奇,GER應該好難點到佢,亦都發動唔到效果

唔係有箭根本贏唔到
布加拉提死 飛機佬死 波波變左烏龜 手槍佬傷 淨返gio係補師 肉搏一定唔夠打

因為罪惡王者太屈 所以先要用鎮魂曲收尾

第五部最唔鍾意就係呢野

明明之前全部都食腦去越級挑戰
最尾一戰竟然靠主角威能

係咪隻錶？jojo俾headshot

sbr 最後jojo用外掛都係慘勝大總統 輸埋dio

第六部個收尾最靚

靠天氣隻光碟贏 神父垃圾輸自己覺悟唔夠

不過第5部最後場「戰鬥」其實係爭奪「箭」既過程，而唔係佢面對面打尻kc個陣，所以係「鬥智」既角度講，@@@都係贏左kc

因為每一個拎到箭都基本上係贏硬

講親JOJO都要講一次 搶箭先係BOSS戰 黃鎮係ENDING動畫

3 5 7都係架

7真正boss 戰係時停Sik

Dio

第七部華倫泰比Dio更有魅力
思想同而家Trump既做法相近

睇到第三部lm

勁

都係個句 搶箭過程就係boss戰

變鎮魂曲只係結局 好似打爆機之後播的CG動畫咁

最好睇BOSS戰一定係第4部

第七部 動畫化嘅時候 如冇意外 侵仲係做緊總統
外國 JoJo 撚 特別係 美國 應該會好撚 High

動畫冇左量距離

侵侵: 我都想變瘦

掙個二三十秒都唔俾埋佢

第4部動畫真係永遠的痛

OP唔係神風做真係差D 而且D歌又無前面3輯咁好聽 跟著聲優又唔跟返ASB

以上個人意見

最鐘意@@@

頭2首真係差D
great days 幾好

其實都算唔錯啦
第4部劇情冇前面3部咁沉重 講下日常咁 唔通又要3個大叔咁唱咩 會唔match
第3部已經唔跟ASB啦
係冇左羽多野涉同神谷浩史可惜啲
神風OP希望喺第5部會見到

最鍾意大總統 同 吉良吉影

不幸中之大幸係第四部ost仲keep到
甚至好過前三部
同埋製作組rearrange過啲集數去配合劇情
呢啲位都算抵讚

好希望子安可以繼續配返大boss級角色，佢真係好撚正

睇完動畫我先第一次睇第4部漫畫
我覺得動畫rearrange左怪d

第7部要搵返佢!

6都要 同神父gay gay

4個boss戰真係好正 大家都係鬥智鬥力，無外掛

外掛早人

最強小學生 ，破解bite the dust

美中不足係億泰唔見左

好鍾諗the hand

佢早醒可能就唔好睇 簡單削炸彈

動畫最好睇嘅戰鬥

我最中意係第3部
花京院 + 波耶夫 打倒吊男
果到鬥智係精彩

最後仲要有超好聽嘅花京院 BGM

我鍾意波波同伊奇打亞空瘴氣
都好鬥智 冇估到原來係吸血鬼所以打極唔死

一開波死avdol 好殘酷

係，錯在the hand太屈

所以先要配個蠢人

The hand仲勁過亞空瘴氣，接近無cd無限制

但都會唔會夠JO3打

億泰太蠢，承太郎係part4已經弱化好多，連老鼠都打到承太郎死下死下

隻老鼠冇激嬲佢

無嬲都可以用到za warudo兩秒算好好
Part6用到5秒都唔夠打

第一次睇以為俾人傳送左唔知去邊

屌你後尾先知死左

條仆街冇向女女扔刀 咪贏
垃圾打女人

好想快D睇火車果場打鬥
壯烈成仁

佢地個能力係咩

Dio, 時間暫停，ZA WARUDO!!!!

當年睇漫畫睇到呆左

eyes of heaven 個大總統正義到仆街

大總統愛國主義，就算係漫畫，你都唔可以話佢錯

兩個主角先係邪惡

動畫伊奇型到癲
比人打到吐撚晒血
最後仲恥笑敵人

@@@最後都無出黎幫手打神父

呢到荒木兜唔到嗱

其實5jo同前面幾part已經無咩關係

荒木話@@@都有去搵神父 不過撞唔到

jojo好睇在最強能力都要識用先得
你覺得最弱能力係因為用家唔識用
好似億泰好屈機但唔識發揮

其實我覺得係一開頭唔小心吹太大

JoJo 話就話
無最強能力只有最強用家

不如我同你打一鋪
你用火雞
我用白金之星

你夠唔夠精神力開時停
怕你好似HOLY 咁

荒木：用家問題

BTW火雞設定上其實好強

我最鍾意fugo 終於到 等咗好耐

碌葛

第五代JoJo勁，如果有後續動畫講佢做黑幫老大既故事就更好

太勁唔知有咩好講

最愛giogio同Johnny

但係布加拉提先係真主角喎
第五部最出名嘅火車戰都係佢包辦

Giogio只係補師

一開頭個反彈能力封印左

明明30秒op,哎呀,做咩咁快完左

個主角最唔似主角嘅第五部 布姐仲似主解

"老不死，你的替身最沒用啦"

Spiderman

@@@見到神父就一拳打撚死佢啦
不如話露伴掛住趕稿唔幫拖

第七部一樣主角唔似主角,明顯傑洛先係主角,喬尼最尾仲要打輸Dio,靠條女先贏,真係超垃圾

咁露伴真係趕緊稿
後面神父開咗made in heaven佢都可以準時交到稿

明明總統先係主角

之前見過人話砂男先係主角

一開始睇都以為係

赤腳快過馬

一個無限loop的cg動畫

一出場
之後神隱到中後期
仲要係同主角對立

係 一開始真係以為主角嚟

佢唔係好早就出場同gyro佢哋打咩
johnny打完先有act2
點知一出場就俾人打死 仲以為會好似diego咁出耐啲場

bobo的奇妙冒險

唔好再提天堂製造 承太郎

其實似係男主
一開頭好明顯想玩”技術“
唔再玩”替身“

果陣幾期待有”波紋“

本身冇左替身以為唔好睇，點知

但替身寫戰鬥個變化大好多
波紋有時都估到佢想點

鐵球回轉真係幾正
可惜最後都變返替身

水分 呼吸
冇吸血鬼打人又好似唔夠致命咁

所以抵替身係紅嘅

重睇先

其實第6部果陣
我對“替身”能力感覺有啲樽頸位
好難再有新突破
就好似而家嘅喪屍題材咁

佢轉玩“技術”
有返當年轉左“替身”果種新鮮感
我不知幾撚期待
第一次出鐵球果陣型到癲

最後都係玩返“替身”

Lesson 5!!

一開波砂男都有替身啦

假設第7部冇左替身
謝皮里個設定
應該一樣會係7jo嘅師傅
教識佢迴轉技術
然後就可以行返路

有少少套路係到

太耐了
唔太記得
show到係咩能力？

當初無講能力

彩色

想睇神父

1-7部好似都出左彩色，6-7我都係睇彩色，清楚好多

頭四部啲線條又簡單啲 啲替身能力又冇咁複雜 睇黑白真係冇咩嘢
去到第五部後期真係要睇彩色 oasis嗰場

係 直程分唔到背景同個人

第6部

有神父有DIO

第一次睇嗰時以為佢最好抽
點知 ...

佢係好好抽 好抽到荒木要佢退場

佢喺度太屈
削十秒個能力廢咗

明明一開始係肥仔黎

係咪不斷同平衡世界既自己交換，換成最形既總統

有一集有多個係到傾計 不過第四部用木偶條友俾康一打完都變矮

又轉撚晒聲優 屌你老母

小野腎章屌你老母

其實預咗會轉架啦

納蘭卓係山下大輝
我驚我睇嗰陣會諗起69

第3部:小野大輔 第4部:小野友樹 第5部:小野賢章

換走浪川係正常,對比起其他主角聲優佢既表現真係